{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045754",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 브라운도트 원주단구점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテル原州段丘店は計30室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 様々な5つのRoom Typeの客室と大型駐車場があり、広い駐車スペースを誇ります。 出張者のためのスタイラー客室と、カップルのための高仕様カップルPC、バーベキューテラスが完備された別のスイートルームも用意されています。 客室ごとにOTTサービスを楽しむことができるスマートテレビが設置されており、リラックスと様々な見どころを提供しています。 客室にはティーテーブル、電気ケトル、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンが付いており、バスルームにはひまわりの水栓と最新式ウォッシュレットが設置されています。 ひまわりの水栓と最新型ウォッシュレットが全室に設置されており、それぞれの客室には個別Wi-Fiゾーンと一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンを完備しています。 最高級のマットレスや寝具類、各種ドリンクやアメニティは無料で提供されます。 人数基準は2名であり、客室別の追加料金が発生する場合があり、スイートルームは最大6名までご利用いただけます。 喫煙は全室禁煙で、外部番号とファックス番号、ホテルの携帯番号、内部番号、ナビゲーションアドレスは指定されています。 宿のレビューを総合してみると、清潔で寝具類が良く、アメニティもきれいに管理されています。 テラスや広い駐車場が便利で、サービスやパソコンの仕様も親切でいいそうです。 しかし、価格が高いという意見もあります。 原州に泊まるのに一番良い場所の一つに挙げられる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "30室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "様々な5つのRoom Typeの客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "スマートテレビ、ティーテーブル、電気ケトル、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "最高級のマットレスや寝具類、各種ドリンクやアメニティが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スイートルームは最大6名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "清潔で寝具類が良く、アメニティもきれいに管理されています。テラスや広い駐車場が便利で、サービスやパソコンの仕様も親切ですが、価格が高いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "詳細な連絡先はありますか？",
            "answer": "外部番号とファックス番号、ホテルの携帯番号、内部番号、ナビゲーションアドレスが指定されています。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光スポットはありますか？",
            "answer": "原州に泊まるのに一番良い場所の一つに挙げられる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 338
    }
}